重建處女膜15次 少女狂賣「假初夜」大削富豪

有些少女為了賺錢，會將自己的初夜放上網供富豪競標。（圖擷自太陽報）

〔即時新聞／綜合報導〕有些少女為了賺錢，會將自己的初夜放上網供富豪競標。不過，俄國近年卻有許多少女反覆進行處女膜重建手術，就為了多賺幾次「初夜財」，有的人更是重建了15次。

綜合外媒報導，有些仲介員專門物色年輕處女，然後透過網站尋找富豪交易初夜。一名仲介表示，通常富豪喜歡17到18歲的少女，然後一定要附上「處女膜完整」的醫院證明。不過有些少女為了多賺幾次「初夜財」會去進行處女膜重建手術，一位外科醫生就表示，這種手術非常普遍，甚至有人不只做一次，他知道最誇張的就是有個女孩做了15次。

一位莫斯科少女愛雷娜（Elena）已經賣過2次初夜，而且她還不打算停止，她直言這是她的工作，她得要一次賺到好幾個月的生活費。另一名少女妲夏（Dasha）則認為，自己的行為並非賣淫，她自認只是喜歡有錢的男人，愛和他們交朋友而已。

發達大計 可惜學唔到

最後果段
又黎援交唔係雞